Elgrow CMS

Last Modified 16.10.2014
___________________________________________________________version 0.91

● Добавлено кеширование, сброс кэша в админке
● Сайт очищен от контента, только пустой каркас


Last Modified 23.05.2014
___________________________________________________________version 0.9

● Сделан редизайн всего интерфейса администратора



Last Modified 23.03.2014
______________________________________________________________________

● Переработан вывод таблицы с блоками
● В классы типов данных добавлена функция get для генерации своего вывода для каждого типа данных
● Тип данных "триггер" (чекбокс) теперь выводится в список. И можно переключать прямо из списка

● Файлы затронуты: adminblockedit.php, adminblockedit.html, все файлы типов данных (datatypes/), добавлены файлы /admin/scripts/flipswitch/



Last Modified 14.03.2014
______________________________________________________________________

● Исправлен метод getVar, чтобы корректно работать с get переменными и со своими переменными одновременно (all.php)
● То же сдедано в control.php в месте, где достаются $this->oper и $this->bid
● Исправлен тип данных date для множественного испольования.
● Перенесены скрипты календаря в папку с админкой, вызов скриптов ушел в шаблоны, а не в тип данных.

● Файлы задеты adminblockedit_add.html, itemedit.html, admincatedit.html, datatypes/date.php



Last Modified 11.03.2014
______________________________________________________________________

● Исправления для постранички в админке (файлы adminblockedit.php adminblockedit.html adminblockedit_add.html adminNew.js)



Last Modified 24.02.2014
______________________________________________________________________

● Добавлена постраничка в вывод блоков в админке (файлы adminblockedit.php и adminblockedit.html)



Last Modified 04.02.2014
______________________________________________________________________

● Исправлен шаблон вывода редактирования вложенных блоков в админке. (Файл itemedit.html)
● Добавлена генерация ЧПУ (изменен файл admincatedit.html, добавлен скрипт seo-url.js)



Last Modified 06.12.2013
______________________________________________________________________

● Исправлен косяк с перекидыванием на форму авторизации в админке (раньше не кидало с внутренних страниц) (файл manage.php)



Last Modified 20.09.2013
______________________________________________________________________

● Добавлены действенные атрибуты readonly и hidden: В типы данных: текст, html, вып. списки, чекбокс, дата, текстариа
● Добавлен новый тип данных для загрузки фотографий, используя file api с использованием кроппера, кадрируется принудительно под все размеры
● Изменены все файлы модулей и шаблонов админки (начинаются с admin), стилей админки, файл adminNew.js,
● Удалены папки elrte и editor3 из папки admin
● Добавлен файл uploadimage.php в папку admin
● Добавлен тип данных через адиминку: Загрузка изображений (imageload)
  К нему файлы - datatypes/imageload.php и datatypes/templates/mageload.html
● В /libs/ добавлен php_image_magician.php
● В admin/scripts добавлены dropzone и fancybox
● В папку files добавлены папки temp и tmb
● Изменен файл Listing.php



Last Modified 12.08.2013
______________________________________________________________________

● Изменен wysisyg на tinymce.
● Изменены файлы datatype/html.php
● Добавлена папка с tinymce в admin



Last Modified 02.08.2013
______________________________________________________________________

● Добавлен функционал вкладок в блоки.
● В таблицу bdatarel добавлено поле tab int(11) перед полем sort
● Изменены файлы - adminblockedit.php, adminblockedit_add.html, adminblocktemplate.php, adminblocktemplate_add.html, adminblocktemplate_edit.html, файл стилей админки, файл adminNew.js